★[圖］97前真正美式麥當勞！

勁有USA feel

依家個包同料份量都縮水哂

最記得屯門果個

新墟果個有得打機

bigmac 3.9

美好的時光

發達橙汁

呢個係79唔係97

標題係97前唔係97

以前d人慳錢無錢
就會話餐餐捱麥記

2.4 一個包係咩概念

熱焦糖新地

麥當勞叔叔

星之卡比

柒鳩

以前應該好食好多

來吧
瘋狂恥笑我吧
眼殘睇錯野

果時麥當奴係中價價位餐廳黎架

係鬼佬同小小身份象徵

第一張圖 喺芝加哥科學技術博物館都有展出

2蚊一個包

3.9$ 巨無霸

咁算數啦

第一代麥記PR著絲+裙(7X年代），有d似空姐look

鄧英敏係當年麥當勞叔叔專用配音員

以前藍田嗰間有得打機

個價錢先最似，全部都係一兩蚊

我都記得
一班小朋友大家三唔識七一齊圍住打機好正
而家無lu

以前巨無霸係大到要分開食
依家一啖咬都咬到

有無人記得點唱機

細個好鐘意 但係唔識㩒
藍田仲有冇

好懷念發泡膠盒同超多MMMMMMMMMMMM嘅杯

MMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM
MMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM
MMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

記得細個好多m記都有大玻璃櫃
放哂每年既開心樂園餐公仔 好撚靚

比人屌我玩人save

最記得係石籬斜路個間

啲妹妹仔個個著肉絲，加短裙，個個星期的日生日會都會去望下

啲妹妹仔個個著肉絲，加短裙，個個星期六日生日會都會去望下

而家四蚊好似得個新地筒咋

芬達竟然係叫發達

好靚

以前句標語係廣東話

細個生日會一定會係藍田麥當勞搞

記得以前良景間m記直頭有波波池玩
有冇巴絲玩過

加價加得最少係新地

就快冇曬舊式麥當勞喇

加返支美國牙簽旗仔就GOOD FEEL

麥當勞叔叔，滑do do班友全部唔見哂

以前細個m記好似有abc字母湯

因為你已經大個仔，個口大左

雞蓉心聲湯

良景巴打

好豐富好飽

無錯

D包2蚊多d起跳+差距係幾毫幾毫

Btw之前唔係有人捉5p字話唔比用番，要用返架咩

97果陣
一個月揾幾多 ?

以前太子果間都好似有

仲要係用廣東話寫標語

胸前兩個巨無霸
肚臍下低黑麻麻
蜜桃中間有條隙
人人插過笑哈哈

我老豆做中港貨車至少兩萬，今日都係差無幾 但物價已經升50%+

物價年年加， 重衰過日本。
樓價有升無低，貧富懸殊差距越來越大。
有錢果班越有錢。

以前新地三隻味，而家焦糖味已經唔係長期有
以前薯條未有大裝
以前汽水除咗小中大，仲有隻珍寶裝
漢堡包、芝堡呢D，而家已經冇人嗌
Quarter Pounder以前未叫做足三兩。好似係停咗好多年之後再推番

我由細到大成日嗌wo

後尾拆左 個位分埋比Pizzabox

以前好細嗰嗰陣麥當勞係一種比在小朋友開心，中價餐廳。
食麥當勞餐比到一種好開心感覺。
唔係現在比到人一種賤，好低級的餐廳
最開心以前食麥當勞可以玩下急口令，有時做推廣在1分鐘上唔切餐送一杯可樂
幾懷念

新果種完全唔同果

果陣食 m記
可以食巨無霸山

魚旦重系賣緊一毫子串

美國菜

+1

97 03 後好多人既人工跌得好勁
今日先叫接近返97個人工

我食過

我真係食過

依家唔可以叫 雪糕 要叫 新地筒 因為商品說明條例（好似系）

系你老母閪

好懷念

肯認錯就算

腦魔好波

80年代廣告歌歌詞：
多歡笑 味道美 是我最愛天地
味美歡笑 麥當勞

星之卡比真係好好玩
有無巴打知咩平台有得玩番？

好似 N64 game黎

認錯都係柒

焦糖新地勁正

但物價已經超過97

漢堡神偷, 小飛飛幾個入晒老人院啦

人工就

由細到大都好欣賞漢堡神偷

我細個成日去呢間玩星之卡比

而家有超值選D包，仲叫漢堡芝堡？

美金都抵食過依家

其實焦糖、奶昔都係比較美式嘅口味
但太甜，喺香港唔係太受歡迎
結果焦糖新地變短期供應，奶昔就好少人叫

jumbo汽水又係無敵

細個食過菠蘿批幾正，有無人有印象？

以前麥記個外賣紙袋係白色厚紙。

菠蘿批間唔中都會出現

奶昔呢樣嘢喺M記好似俾人遺忘咗咁
同埋奶昔貴過新地，啲人緊係寧願叫新地

大漢堡包會唔會係雙層芝堡前身

而家麥當勞都好似冇用佢自己啲角色宣傳
麥當勞叔叔， 滑嘟嘟， 漢堡神偷冇耐都冇見過

所以代表奶昔嘅滑嘟嘟都畀M記炒咗

佢比新納粹變咗做代表人物

香港仲有冇邊間M記係古老裝修？
我知道黃埔船斜對面地庫嗰間係

我都係準備講黃埔
大埔舊墟裝修左未？

有冇人以前試過喺麥記開生日會呀？

有
喺太古城初代喺一期5,6樓嘅2層M記，入面天花板有模型火車行來行去
記得佢個汽球、鉛筆、小遊戲紀念品咁

呢張餐牌出果時，食老麥係好鬼貴

喺第一城去過朋友生日會 麥當勞姐姐帶我地玩集體遊戲

我都有去過 朋友響嗰度開